上次洗頭水加ky，跣到仆街

再加小小花生油，我朋友即刻捉唔到我

用捉迷藏

咁樣整蠱啲fd都有既

樓主又幾有諗頭

Ky貴呀，洗衣粉平好多

再加漂白水

用一個百佳膠袋，由高處掉，成地都係，個朋友都唔行到黎

洗潔精加花生油，都唔錯

緊係落護髮素保護好頭髮唔

有排都未到愚人節喎

太貴

推

下欄豬肥膏

好緊要跣

我見隔離post有扭蛋玩， 兩樣嘢加埋一齊會唔會更有趣呢

要膠袋大細，因為一掉成條街都係，扭蛋太細

掉之前小心會唔會有手足行過

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推
我平時都好中意同朋友玩捉

除非你鞋有釘，唔係係斜路實跣

push

你地終於識玩